Moisa wallitsus andis Rotsi külla wennelastele Luka Iwanowile N3., kellel 24 rubla 33 kop. ja Stepan Nikolajewile N8., kellel 23 rubla 28 kop h. obroki rahha wõlgo Mihkli päewani, se on 4 näddalad aega, termini, omma obroki wõlga ärra tassuda, sellega, et kui senni aeani ei olle omma kohhust täitnud, nende ommadussed oksjoni wisiga moisa heaks ärra müüdud sawad, wõlla tassumisse tarwis.
